如果七個市民捉一個警察去變電站打要判幾多年？

純粹想研究法律

每人判兩年得唔得？

我諗冇人咁撚柒蠢捉去個個位打

任何人─

(a) 意圖犯可逮捕的罪行而襲擊他人；或
(b) 襲擊、抗拒或故意阻撓在正當執行職務的任何警務人員或在協助該警務人員的人；或
(c) 意圖抗拒或防止自已或其他人由於任何罪行受到合法拘捕或扣留而襲擊他人，

即屬犯可循簡易或公訴程序審訊的罪行，可處監禁2年。

點解我會笑咗出嚟

巴打 足你好運

推乜撚呀屌

del po啦
驚你出事

巴打 我知你係講緊打機姐 係咪啊？

檢舉

Report啊
連仔快del post

召喚連仔
del post唔該

del po pls 連仔

del po, report

del post

點樣可以救樓主

幫手report

連仔求下你del post

學術討論姐
不推文回覆呀

Del post

連仔del post呀

Del post呀 連仔

係咪有人召喚我？